# SEARCH TEXT #

Репозиторий содержит реализацию поиска строки, введённой пользователем, в текстовых файлах только указанной директории

### Что я планирую? ###

* Организовать поиск в директориях, которые находятся в первоначальной директории
* Организовать ввод и вывод с помощью графического интерфейса
